連登有冇收報紙佬稿費？

又一單

即係以後D新聞佬去熱門, 搵篇多人回覆嘅就可以當新聞